<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<news> 
  <new> 
    <newid>1</newid>  
    <title>浙江一对夫妻收到婚纱照 照片两侧插白蜡烛</title>  
    <time>2015年11月04日 03:04</time>  
    <reporter>Jack Criss</reporter>  
    <editor>Franky Shy</editor>  
    <zeditor>Holoooo</zeditor>  
    <content>&lt;img src="/news/public/images/articles/1.jpeg"&gt;&lt;br&gt;&lt;div&gt;照片两侧插白蜡烛&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/2.jpeg" style="line-height: 1.5em;"&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;照片两侧插白蜡烛&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;原本这个月要举办婚礼的网友“真实如我”，27号打开电子相册被自己的婚纱照着实给吓到了。网友在论坛上发帖哭诉：“这是我看到的最恐怖的婚纱照，哭都没地方哭”。看到照片，网友们也是坐不住了！&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“这是史上最可怕的婚纱照。”网友“真实如我”王小姐说。王小姐在今年9月份经过朋友介绍，去麦田摄影拍摄了一组婚纱照，并且拍的挺好看，她自己也挺满意。上个月她收到了电子相册版的光盘，“因为要装播放器看，我就打算等去公司再看。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;没想到10月27日，她打开光盘时看到这样的电子版婚纱照，“打开看看，真是没地方哭了。”于是她立即和店家联系，让对方重新修改照片。由于在沟通中，双方意见未能达到一致，王小姐现在还为此事烦恼中。“对方总说我是为了某种目的才发这个帖子的，我也不想多解释了，结婚遇到这样的事情，谁会高兴？”王女士说，现在她想要要对方退回费，而且一定用包个红包回来才行。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;从回帖来看，大部分网友表示，这是自己看到过最惊悚的婚纱照。甚至还有网友回复“看照片样子，是不是一起殉情”之类的话，让“真实如我”更加生气。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;事情发生后，影楼“麦田视觉”在这个热帖上回复。承认确实是因为把关不严，才会发生这样的事情，并对新人诚恳道歉。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;截至发稿时，记者获悉双方已经在为此事进行协商，商家提出愿意做一定的补偿，具体协商内容记者将继续跟进。&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>  
    <comments/>  
    <newStatus>0</newStatus> 
  </new>  
  <new> 
    <newid>2</newid>  
    <title>兽母半夜刀割俩儿子下体“小鸡鸡”血肉模糊惨不忍睹</title>  
    <time>2015年11月04日 03:06</time>  
    <reporter>Jack Criss</reporter>  
    <editor>Franky Shy</editor>  
    <zeditor>Holoooo</zeditor>  
    <content>都说孩子是父母的心头肉。但是最近，租住在江阴的一位年轻母亲却在半夜里用水果刀割向了两个儿子的下体，导致两个孩子受伤严重，送往常州急救。那么，这位母亲为什么会这样做呢？&lt;div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/3.jpeg"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;网络配图&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;10月24日凌晨4点多，常州市儿童医院急诊科灯火通明，突然，一名男子怀抱一个3岁多的男孩冲了进来：“医生，快帮我孩子看看，‘小鸡鸡’弄破了出血了!”常州市儿童医院儿外科值班医生闻讯起身，立刻为孩子检查。揭开孩子下体盖着的纱布，只见“小鸡鸡”血肉模糊，包皮有明显的撕裂和缺失。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“这孩子马上安排手术！”医生护士们忙碌起来。这时孩子爸爸嗫嚅着又说了一句：“还有个小一点的孩子，马上也送来。”医务人员虽然感到诧异，但仍然手脚不停地为孩子进行救治。果然，过了半个小时左右，两名联防队员抱着一个1岁多的小男孩跑了进来，检查发现，情况与之前的大孩子基本一致，阴茎外伤和包皮缺失，外观短缩，下屈。一番询问，原来大小孩和小小孩是兄弟俩。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;据警方介绍，这件事情说起来还真有点荒唐。据夫妻双方描述，由于都是小年轻，他们长期以来，经常为了琐碎的事情吵架。90后的媳妇也经常很婆婆斗嘴。家庭矛盾比较多。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;事发当天，不想回家的丈夫和妻子拌嘴，一气之下，就说了句孩子是不是他的还不一定呢！没想到为深夜发生的祸事埋下伏笔。妻子见丈夫深夜未归，觉得丈夫应该是在外鬼混，便出去寻找。不成想，在自家经营的店里发现了丈夫，而丈夫却在那玩手机。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;妻子越想越气，丈夫宁可玩手机都不愿在家陪她。回到家中，到了半夜，儿子要起床上厕所，想到丈夫的种种行为，加上那句“非亲生”。妻子越想越气，就拿着水果刀割了儿子的要害，割了一个不够，又割了小儿子。事后冷静下来，非常懊悔。&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>  
    <comments> 
      <comment> 
        <status>0</status>  
        <comid>1</comid>  
        <content>1</content> 
      </comment> 
    </comments>  
    <newStatus>5</newStatus> 
  </new>  
  <new> 
    <newid>3</newid>  
    <title>33岁少妇扮学生乞讨 市民看其可怜报警求助</title>  
    <time>2015年11月04日 03:16</time>  
    <reporter>Jack Criss</reporter>  
    <editor>Franky Shy</editor>  
    <zeditor>Holoooo</zeditor>  
    <content>&lt;img src="http://localhost:8080/news/public/images/articles/4.jpeg"&gt;近日，梅州有市民在江南百花洲发现一名乞讨的少女。这个白白净净的女孩身着蓝白校服，背着一个绿色的双肩包，面前摆着学生证和一张死亡医学证明书，看了着实让人可怜。市民因不知其身份的真假，遂报了警。&lt;div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/5.jpeg"&gt;&lt;br&gt;&lt;div&gt;白皙粉嫩的皮肤，稀薄的空气刘海，称其是高中生。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://localhost:8080/news/public/images/articles/7.jpeg" style="line-height: 1.5em;"&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;经警察查实，这名女子来自贵州，今年33岁，已经结婚且有孩子。她的学生证和其姐姐的死亡证书均是伪造的，一直以假冒高中生乞讨为“业”。在警察的批评教育下，该女子写下了保证书。&lt;img src="http://localhost:8080/news/public/images/articles/9.jpeg" style="line-height: 1.5em;"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;假扮“落难学生”求助、“绝症患者”求医药费、“残疾人”乞讨等诈骗手法屡见不鲜，本质不过是利用好心人的怜悯之心来骗取钱财。&lt;img src="/news/public/images/articles/6.jpeg" style="line-height: 1.5em;"&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;伪造学生证。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/8.jpeg" style="line-height: 1.5em;"&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;死亡证书是伪造的&lt;br&gt;&lt;/div&gt;</content>  
    <comments> 
      <comment> 
        <status>0</status>  
        <comid>1</comid>  
        <content>1</content> 
      </comment> 
    </comments>  
    <newStatus>5</newStatus> 
  </new>  
  <new> 
    <newid>4</newid>  
    <title>女子开跑车送外卖月入15万 晒胸照揽客</title>  
    <time>2015年11月04日 03:18</time>  
    <reporter>Jack Criss</reporter>  
    <editor>Franky Shy</editor>  
    <zeditor>Holoooo</zeditor>  
    <content>&lt;img src="/news/public/images/articles/10.jpeg"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;10月14日，夜晚，长沙解放西路上的夜幕还带着一层夕阳的余霞，没有星星，也没有月亮，最闪亮的是马路边那辆粉红色的奔驰敞篷跑车，它的主人，就是这次故事的主人公，杨诗丽。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;开跑车送外卖，月入15万&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“找不到理想的职业，那就创业”，对于自己从500元的启动资金到月收入15万，仅仅用了半年时间，她轻描淡写地说道。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;2013年，杨诗丽得到了人生中的第一份工作，在长沙某公司当前台服务员，月薪1500元。“可没几天，有个领导过来，我因为没有对他微笑，就被解聘了。”随后，性格不羁的她决定去酒吧做销售女郎，白天睡觉、晚上工作，过起了日夜颠倒的生活。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;酒吧工作那段日子，也成了她创业故事的开端。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“那时候闲下来，我就在家做各种美食，邀请朋友来吃，他们都赞不绝口。”杨诗丽表示做饭是自己与生俱来的天分，这在她的描述中甚至蒙上了一层传奇的色彩，“从小外婆就教我做饭，我10岁时就可以掌勺给家人做丰盛的年夜饭了。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;2013年7月，杨诗丽开始做起了美食外卖，通过微信销售，并将客户定位在富人圈。“我靠的是家传秘制卤水、独特的口感和优质食材。”从5元一个的卤蛋到188元一碗的面条，能卖出这样的价格，她坚信口味是主要的原因。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“我经常参考国外的美食，不断推出新产品，还在产品的名字上花了不少心思，比如土豪面、女皇粉、幸福棒……”创业之初，从挑选食材到烹饪，杨诗丽都要亲自动手，而每次“掌勺”，她都会让员工录下小视频，朋友圈。这样的“分享”，她几乎每天都会发几十条。查看订单、与好友互动，成为了她的生活常态。两年内，杨诗丽的微信从3个增加到5个，好友也从一百多人增加到3万多人。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;2013年9月25日，随着生意火爆，杨诗丽无法独自完成订单量，于是雇佣了6名员工。“一个月后，订单量就达到了15万。”店面营业不到三个月，杨诗丽贷款购买了一辆价值一百多万的奔驰跑车，送外卖也开着，还被顾客调侃为“跑车女神”。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“我一个月赚的钱就只够养车、美容、化妆、泡吧、买衣服。”月入15万的杨诗丽毫不掩饰自己“花钱如流水”的超前消费习惯。每星期去一次美容院，隔三差五买新衣服，她每个月在外貌上的开销就要上万，最疯狂的时候，她曾花一万块钱买了两条裤子。“看见喜欢的东西，只要我卡里有钱就会买。”，她甚至给自己的车贴上了价值5万元的Swarovski的水钻。对此，杨诗丽得意地说，“全长沙就只有我舍得花这么多钱给车贴上水钻。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;一边大把赚钱，一边挥金如土，她抱怨着餐饮这一行的辛劳，又梦想着能攒下钱，住进属于自己的别墅。“我每天工作超过16个小时，梦想就是买一套别墅。”尽管家里有房，但她并不想依靠父母。“他们有套房子关我屁事，我想要东西，就要自己买。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;在杨诗丽看来，努力赚钱就是为了体验花钱的感觉。“我不花钱难到把钱带进坟墓吗?”她调侃道，“我是女人，爱美的女人，信用卡不欠钱就算是阿弥陀佛了。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“我不拜金，我也是重感情的人”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“我朋友圈里有不少黑粉，经常留言骂我是拜金女，甚至有一些更难听的话。”对于旁人的看法，杨诗丽已经习以为常，但还是会试着通过自己的一套逻辑辩解，“但是我不拜金啊，我弟弟现在读贵族学校，都是我在养着他。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;在创业的半年里，她还被很多人认为是酒吧里的“出台小姐”，“但我在酒吧工作从来不出台，再说我现在赚这么多钱，也不需要出台。”&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>  
    <comments> 
      <comment> 
        <status>0</status>  
        <comid>1</comid>  
        <content>1</content> 
      </comment> 
    </comments>  
    <newStatus>5</newStatus> 
  </new>  
  <new> 
    <newid>5</newid>  
    <title>墨西哥2名学生被当成绑匪被民众烧死</title>  
    <time>2015年11月04日 03:22</time>  
    <reporter>Jack Criss</reporter>  
    <editor>Franky Shy</editor>  
    <zeditor>Holoooo</zeditor>  
    <content>&lt;img src="/news/public/images/articles/11.jpeg"&gt;&lt;br&gt;&lt;div&gt;11月1日报道，墨西哥上个月发生了一起令舆论哗然的暴力事件，两名学生在街头做调查问卷时，竟被当地居民误认为是绑匪嫌犯，最终死于残忍的私刑。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/12.jpeg" style="line-height: 1.5em;"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;印度强奸犯袭击少女被抓 被愤怒民众用屠刀阉割&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;当时，2名年轻人在街上向居民问一些奇怪的问题，因涉及姓名、年龄等个人隐私，两名学生被误当成是绑匪。其中几位居民向警方报了警，随后10余名警员将2名年轻人逮捕。但是该事件并未到此为止，报警的居民挨家挨户通报有“绑匪”这一事件，得知消息后，约1000多名居民受到鼓动一同前往警察局，打砸警局大门，并将2名学生强行从警局中带出，对后者拳打脚踢，并将他们活活烧死。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;库马尔意图强奸一名少女时被抓，遭到当地民众殴打，最终被阉割。(网页截图)&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;国际在线专稿：据英国《每日邮报》10月10日报道，印度拉贾斯坦邦冈格阿纳加尔(Ganganagar)一名男子试图强奸一名少女时被抓，遭民众用屠夫的切肉刀阉割。这名男子目前已被送到医院，生命垂危。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;这名强奸嫌犯名叫苏里什·库马尔(Suresh Kumar)，现年40岁。在听到女孩求救声后，许多人发现库马尔将女孩摁到墙上，正欲对其实施强奸。库马尔被愤怒民众拖拽到附近一家屠宰店，在遭到长达一小时的殴打后，被人用切肉刀阉割。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;随后，人们将浑身血迹、身受重伤的库马尔扔到马路中间。30岁的阿米尔·达万(Aamir Dhawan)说，没人愿意帮助他，因为他们知道他因性侵女孩而受到惩罚。达万说：“最近印度出现许多令人无法容忍的行为，女孩们遭到强奸、吊死和骚扰，现在该是阻止这些行为的时候了。库马尔受到的惩罚强烈暗示着：如果你作恶，就会受到惩罚。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;但是警方要求那些参与者自首，称他们不能自己执行法律。警方发言人称：“这些罪行应受到谴责，但法律必须得到维护，民众不得擅自实行私刑。我们要求参与此案的人尽快自首。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;库马尔最终被送到医院，医生称其伤势严重。受害少女受到惊吓，正接受心理辅导。(沈姝华)&lt;img src="/news/public/images/articles/13.jpeg" style="line-height: 1.5em;"&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;可以看到库马尔身上、脸上有明显擦伤和划伤。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;编辑：炀炀&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>  
    <comments> 
      <comment> 
        <status>0</status>  
        <comid>1</comid>  
        <content>1</content> 
      </comment> 
    </comments>  
    <newStatus>5</newStatus> 
  </new>  
  <new> 
    <newid>6</newid>  
    <title>日本人赴台参加活动退场时边走边扫垃圾 网友热议</title>  
    <time>2015年11月04日 03:27</time>  
    <reporter>Jack Criss</reporter>  
    <editor>Franky Shy</editor>  
    <zeditor>Holoooo</zeditor>  
    <content>&lt;img src="/news/public/images/articles/14.jpg"&gt;&lt;div&gt;日本人在活动结束后还会边走边扫地，不留下垃圾。（图／网友潘俊霖授权使用）&lt;/div&gt;&lt;div&gt;台北市北投区日前举办为期5天的温泉季，邀请4顶日本神轿来台参加活动；不过，网友潘俊霖在脸书PO出一张照片，表示活动结束有一幕让他惊讶，“日本神轿活动环保很多，可是他们在退场时竟有人边走边扫地，不会留下垃圾。”也引发大批网友热烈讨论。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/15.jpg" style="line-height: 1.5em;"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;日本人在活动结束后会有人帮忙清理垃圾。（图／记者陈睿中摄）&lt;/div&gt;&lt;div&gt;潘俊霖表示，在北投温泉季的日本来台表演撞轿活动中，他看到台下500名日本来台的表演者，在漫长的一个小时开幕致词中，没有一个人拿出手机玩，虽然他们一早就从日本搭机来台，多少有显出疲累感，但他们蹲坐在北投柏油路上晒着秋阳，“每个人都尽力的抬起头来注视舞台，真的没人拿出手机低头玩”！&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/16.jpg" style="line-height: 1.5em;"&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;北投温泉季首度邀请4顶日本神轿来台参加活动。（图／记者陈睿中摄）&lt;/div&gt;&lt;div&gt;潘俊霖认为，对比之下，现场竟有台湾的摄影爱好者假冒记者，拿着相机在神轿区四处穿梭拍照，还要求日方人员摆pose，“当时我真的觉得我们的水准真的差人家太多了！丢脸！”而活动结束后，更有一幕让他惊讶，因为日本神轿活动不像台湾会洒金纸、放鞭炮，相对环保许多，“可是他们在退场时竟有人边走边扫地，不会因为活动而留下垃圾。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;这张照片PO出后，马上引起大批网友热烈讨论，有人表示“会特地带工具来扫，表示这活动一定会掉屑，应该是扫习惯了吧”、“这是一种态度”、“这就是日本的价值观顶真”、“日本人不喜欢给人添麻烦，而台湾人最喜欢找人麻烦”、“台湾人应先学会自尊、自重”、“台湾人真的要反省”、“希望台湾人能改掉洒金纸、放鞭炮的宗教活动”！&lt;/div&gt;&lt;div&gt;日本松山的撞神轿仪式源于江户时期，至今已有300年的历史，由镇守个神社的神明端坐在神轿上，绕行前往氏子所在的街市，沿途神轿之间会相互碰撞，成为松山地区的独特庆典。撞轿过程中，壮士会用力地摇晃神轿，且仪式开始之前，双方人马还会不断地相互叫嚣助阵，壮大声势，位于轿顶的壮士下令后，两派人马就会猛力向对方的神轿冲撞，产生巨大的撞击声响。&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>  
    <comments> 
      <comment> 
        <status>0</status>  
        <comid>1</comid>  
        <content>1</content> 
      </comment> 
    </comments>  
    <newStatus>5</newStatus> 
  </new>  
  <new> 
    <newid>7</newid>  
    <title>乘客找空姐要药吃,结果被请下了飞机</title>  
    <time>2015年11月04日 03:28</time>  
    <reporter>Jack Criss</reporter>  
    <editor>Franky Shy</editor>  
    <zeditor>Holoooo</zeditor>  
    <content>&lt;img src="/news/public/images/articles/17.jpeg"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;引子&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;游客期待“豪华之旅”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;11月1日晚上10点30分左右，重庆某旅行社负责人李倩（化名）在朋友圈吐槽，说自己乘坐的飞机延误了两个多小时，还没有起飞。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;李倩坐的是阿提哈德航空公司由成都飞往阿联酋阿布扎比的航班。阿提哈德航空是阿联酋的国家航空公司，和卡塔尔、阿联酋并称为中东三大“土豪”航空公司。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“这算是一场豪华之旅。”李倩说，机上除了有旅行团游客外，还有不少自己购票的乘客。大家对即将启程的旅行都充满期待。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;航班计划起飞时间是晚上8点25分，飞行时间约8个小时。然而，正当大家充满期待时，飞机上却上演了一场“人在囧途”。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;发展&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;乘客找空姐要心脏病药&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“前面有一名中年男乘客称身体不舒服，找空姐要药吃。”李倩说，最开始大家都没有太在意，李倩也不知道乘客要的是什么药。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;空姐回复说，飞机上没有男乘客需要的药品。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;然而，事情并没有因此结束。男乘客没有想到，自己的一个“小需求”，引起了空姐的注意。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;同机的重庆乘客陈亮（化名）说，后来大家才知道，男乘客要的是一种治疗心脏病的药品。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;高潮&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;空姐心疑要他下机体检&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“空姐怀疑他有心脏病，要请他下飞机进行体检。”陈亮说，这名乘客听说要下飞机，立刻慌了。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“我们有药，有药。”男乘客邻座的女乘客连忙向空姐解释他们随身携带了药品，不需要空姐提供药品。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;女乘客一边说，一边从包里拿出了药品。男乘客也表示自己身体没有感到不适。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“他们两个是夫妻，不晓得为什么想起要吃药，可能觉得飞机上的药要好一点吧。”陈亮说，飞机上的不少乘客对夫妻俩的奇怪举动都表示不解。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;结尾&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;警察来了夫妻俩最终下机&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;虽然夫妻俩一直在解释，但空姐依然认为男乘客可能患有心脏病，要求男乘客下机体检，提供可以乘机的身体状况说明，才能继续乘机。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;于是，两名乘客与几名空姐在机舱内僵持了近一个小时。男乘客称自己身体并无不适，并且愿意为航空公司写下免责声明，坚决不肯下机。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;最后，机场民警赶到现场，经过劝解，男乘客和妻子才最终下了飞机。航班因此延误了2个多小时才起飞。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;航空公司：下机前对他们进行了身体评估&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;昨天，记者致电阿提哈德航空公司成都办事处，工作人员表示，的确有两名乘客因为在飞机上出了“状况”，被请下了飞机。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“当时一名乘客称身体不适，找空姐要药。”工作人员说，空姐出于职业警觉，怀疑乘客身体状况不适合坐飞机。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;工作人员解释说，如果乘客因身体不适，在飞行时出现了突发状况，不仅对乘客自身是一种威胁，飞机也很可能会因此备降。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;因为乘客坚持不肯下飞机，航空公司派来了医生对乘客进行了身体状况评估，认为乘客的身体状况的确不适合坐飞机，最终才将乘客请下了飞机。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;工作人员表示，因为涉及到乘客隐私，两名乘客的具体身份信息不便透露。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;■小贴士&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;患有这些疾病&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;不适合坐飞机&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;严重心血管疾病患者：例如心肌炎、心肌梗塞患病后一个月以内的病人，脑血管意外病后两周内和恶性高血压患者。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;严重肺部疾病患者：例如患有肺结核、气胸、先天性肺囊肿的病人。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;耳鼻道疾病患者：急性鼻窦炎和急性中耳炎患者。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;重症贫血患者：血红蛋白量水平在60克/升以下者。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;对于心脏功能衰退严重、高血压的老人、孕妇，呼吸系统尚未发育完全的儿童，搭乘飞机要特别谨慎。本报记者 刘波&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>  
    <comments> 
      <comment> 
        <status>0</status>  
        <comid>1</comid>  
        <content>1</content> 
      </comment> 
    </comments>  
    <newStatus>5</newStatus> 
  </new>  
  <new> 
    <newid>8</newid>  
    <title>15岁男孩欲强奸9岁女孩 将其推上窗台恐吓致其身亡</title>  
    <time>2015年11月04日 03:30</time>  
    <reporter>Jack Criss</reporter>  
    <editor>Franky Shy</editor>  
    <zeditor>Holoooo</zeditor>  
    <content>&lt;div&gt;如皋商务信息网讯 近日，重庆南坪一9岁小女孩在电梯被疑15岁男孩诱骗至家中实施强奸，遭女孩反抗后将女孩推上窗台恐吓致其坠楼身亡。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;11月1日下午，家住重庆市南岸区扬子江花园的9岁小女孩曹某独自乘电梯时，电梯内一名15岁的男孩苏某对其心生歹意，将小女孩诱骗至家中实施强奸，遭到女孩的反抗。苏某怕被告发，便将女孩推上窗台恐吓致其坠楼身亡。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;11月2日上午10点左右，在聚丰花园天井处发现女孩曹某的尸体。经过警方侦查，在当天晚上9点多将犯罪嫌疑人苏某抓获。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/18.jpeg"&gt;&lt;div&gt;目前，犯罪嫌疑人苏某已被警方刑事拘留，案件还在进一步审理中。&lt;br&gt;&lt;/div&gt;</content>  
    <comments> 
      <comment> 
        <status>0</status>  
        <comid>1</comid>  
        <content>1</content> 
      </comment> 
    </comments>  
    <newStatus>5</newStatus> 
  </new>  
  <new> 
    <newid>9</newid>  
    <title>珠海：男子路边违规停车吃碗粉 竟然背上命案</title>  
    <time>2015年11月04日 03:31</time>  
    <reporter>Jack Criss</reporter>  
    <editor>Franky Shy</editor>  
    <zeditor>Holoooo</zeditor>  
    <content>&lt;img src="/news/public/images/articles/19.jpg"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;想必大家都知道那部著名的恶搞短片——《一个馒头引发的血案》。今天小编就和大家严肃地说一宗案件：一碗粉引发的血案。一名司机把车停在路边吃了碗粉，就发生了一宗死亡交通事故，司机人都不在车上，却要为这条人命负责！这是怎么回事？这种事随时随地可能发生在任何人头上，赶快看。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;那是今年的5月16日，具体时间为当天早上6点多。广西人谢某骑着自己的三轮摩托车，载着一车蔬菜，沿珠海105国道由南往北方向行驶到青松园路口时，因避险不当，导致车辆向右偏移失控侧翻。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;这个时候意外发生了。在路口路面正好停放着一辆面包车。谢某连人带车撞在这个面包车上。这时，更巧合更意外的事又发生了。谢某撞击到这辆面包车的尾部左侧，因此死亡。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;因为事故发生后，这辆7座面包车的驾驶员刘某一下子出现了——就在10多分钟前，刘某想进路边一家小吃店吃早餐，他就把车停到路边了……然后，然后事故就这么发生了……刘某出来一看，有人死在自己的车旁边，有点死神来了的感觉，当时就吓傻了。不过更令他欲哭无泪的事情还在后面。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;事故发生的105国道辅道，性质为混合道路，路边是不允许停车的！交警蜀黍定责：因刘某驾驶机动车在道路上临时停车，妨碍其他车辆通行，是导致事故发生的一方面过错，所以刘某要为谢某的死负次要责任。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;刘某一听，人都快晕过去了。我人都不在车上，吃了碗粉，就要为条人命负责？？大家是不是也心中有疑问？看看交警怎么说！&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;首先，刘某在禁止停车路段停车，导致谢某在发生交通事故后，头部撞击到刘某所停的车上而死亡，所以要负一定责任。这一点，大家应该都能理解，毕竟谢某的直接死因中有刘某过错导致的因素。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;其次，有人可能会说，如果刘某在停车后，在车后方放置了三角警示牌，尽到提醒警示义务，那么在事故发生后是否能减轻或不负责任？答案是不能减或免责。因为这里是禁停路段，不得停车是先决条件。不能因为尽到提醒警示义务而改变事故定性或担责多少。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;那么，只要是违法停车，后面发生的事故中都要负责吗？也不是。有两种情况，刘某可以减轻责任或免责。一是刘某的车突然坏了，不能移动，车停下后持续开启危险报警闪光灯，并在来车方向设置警告标志（如三角警示牌）等措施扩大示警距离，夜间还应同时开启示廓灯和后位灯，必要时迅速报警，那么刘某可以免责。注意！车坏了不能移动和尽到提醒警示义务，这两个条件缺一不可。如果是车虽然有小毛病，但还是可以移动，那么刘某必须立即开启危险报警闪光灯，将车移到不妨碍交通的地方再停车检修。否则，事故发生后刘某同样要承担一定责任。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;第二种情况是，如果刘某是与其他车辆发生了不能破坏现场的车祸，那么即便车停在禁停路段，在尽到提醒警示义务后，刘某同样不用承担责任。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;到这里大家可能也总结出来了，这宗事故中刘某不用担责的情形，一是不可抗力（车坏了不能移动）情形，二是法律规定的不能移车情形。这两种情形的共同点是，不是刘某要把车停在禁停路段，而是不能移走。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;相关法律规定&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;《中华人民共和国道路交通安全法》第五十二条规定，机动车在道路上发生故障，需要停车排除故障时，驾驶人应当立即开启危险报警闪光灯，将机动车移至不妨碍交通的地方停放；难以移动的，应当持续开启危险报警闪光灯，并在来车方向设置警告标志等措施扩大示警距离，必要时迅速报警。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;《中华人民共和国实施条例》第六十条规定，机动车在道路上发生故障或者发生交通事故，妨碍交通又难以移动的，应当按照规定开启危险报警闪光灯并在车后50米至100米处设置警告标志，夜间还应当同时开启示廓灯和后位灯。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;以前小编都有这个误区：超速可能会导致事故，变道也会引起交通事故，但违法停车只要不影响其他车辆通行，就不会发生社会危害。所以侥幸违停时，只要交警不来抄牌，就万事大吉。现在粉丝们看到了吧，你违法停车，但你不能保证不会有人酒后驾驶三轮摩托车来撞你的车，还不能保证他的头会不会磕到你的排气管！&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;案件中的刘某因为违法停车而对人命负次要责任。这个次要责任，赔偿比例是多少呢？20%？30%？珠海市目前的交通事故赔偿标准，死亡事故的赔偿金额动辄上百万，20%也是20万。车一停，不见了20万。这样的案例，是不是该引起我们的警醒？&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>  
    <comments> 
      <comment> 
        <status>0</status>  
        <comid>1</comid>  
        <content>1</content> 
      </comment> 
    </comments>  
    <newStatus>5</newStatus> 
  </new>  
  <new> 
    <newid>10</newid>  
    <title>和妻子情人在小岛上过三人世界，后来情人逃走，他杀妻子后自杀</title>  
    <time>2015年11月04日 03:36</time>  
    <reporter>Jack Criss</reporter>  
    <editor>Franky Shy</editor>  
    <zeditor>Holoooo</zeditor>  
    <content>&lt;div&gt;顾城&lt;/div&gt;&lt;div&gt;今天，漫步老师和朋友们说说顾城的故事，已知道的朋友们请议一议，不知道的朋友们请读一读：&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;很多年轻人如今已不知道顾城是谁，也不知道20多年前，中国文艺界有一个如日中天的明星叫顾城，他的地位超过当今所有的天王、天后。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;然而，1993年10月8日，在地球的另一端，新西兰北部一个只有两千人的小岛上，大陆“朦胧诗”诗人顾城，杀妻后自缢于一棵大树之下，终年37岁，妻子谢烨35岁。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;顾城1956年生于北京，是朦胧诗派的代表。“黑夜给了我黑色的眼睛\我却用它寻找光明”，这首他创作的《黑眼睛》广为人知。据说，顾城5 岁开始写诗，有“童话诗人”之称。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;谢烨与顾城1979年在火车上偶然相识，相恋四年后于1983年结婚，1987年一同离国。谢烨（当年顾城的狂热崇拜者之一）不仅有诗情，而且善良美丽、豁达宽容、能吃苦耐劳。&lt;/div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/20.jpeg"&gt;&lt;div&gt;顾城&lt;/div&gt;&lt;div&gt;今天，漫步老师和朋友们说说顾城的故事，已知道的朋友们请议一议，不知道的朋友们请读一读：&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;很多年轻人如今已不知道顾城是谁，也不知道20多年前，中国文艺界有一个如日中天的明星叫顾城，他的地位超过当今所有的天王、天后。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;然而，1993年10月8日，在地球的另一端，新西兰北部一个只有两千人的小岛上，大陆“朦胧诗”诗人顾城，杀妻后自缢于一棵大树之下，终年37岁，妻子谢烨35岁。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;顾城1956年生于北京，是朦胧诗派的代表。“黑夜给了我黑色的眼睛\我却用它寻找光明”，这首他创作的《黑眼睛》广为人知。据说，顾城5 岁开始写诗，有“童话诗人”之称。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;谢烨与顾城1979年在火车上偶然相识，相恋四年后于1983年结婚，1987年一同离国。谢烨（当年顾城的狂热崇拜者之一）不仅有诗情，而且善良美丽、豁达宽容、能吃苦耐劳。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/21.jpeg" style="line-height: 1.5em;"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;谢烨&lt;/div&gt;&lt;div&gt;1988年，当时在中国如日中天的顾城远赴新西兰，与妻子谢烨定居于激流岛，并生下一个孩子。顾城定居新西兰后，他的标志性特征就是永远戴一顶高高的、新西兰羊毛编织的翻边厨师帽。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;1990年，女孩英儿（当年顾城的狂热崇拜者之一）离开北京来到激流岛。她和顾城夫妇过起了三人世界的生活。奇怪的是，谢烨对顾城的盲目崇拜使她认为，那是一个天才应有的权利。她把买来的安全套交给顾城时说，“很贵的，省着用。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;然而，1992年底，英儿跟随岛上的一个英国佬跑了。1993年10月8日，顾城在激流岛上自己的住所，用斧头砍死了妻子，然后自杀。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;顾城死后，关于他杀妻并自杀的原因有很多种解读。有人认为，顾城有时候像个天真的孩子，有时候像个疯狂的暴君，他的人生态度像他的诗歌一样极具特征：极端自私的自我中心，极端愚昧的大男子主义，极端空想的自由主义，极端幼稚的幻想世界。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/22.jpeg" style="line-height: 1.5em;"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;谢烨、顾城、英儿&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;顾城宣示自己爱全人类，但是他不爱身边的人。到了新西兰后，妻子谢烨第二次怀孕，顾城反对生下孩子。但是妻子以各种各样的借口拖延打胎时间，将孩子生了下来，是一个男孩。顾城说，妻子是一个狡猾的骗子，儿子是他童话城堡里的毒菌，他的世界里，不允许有第二个男人。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;顾城有了孩子后，他认为自己的亲生孩子影响了妻子对他的关爱，在他的一再要求下，谢烨不得不把孩子送（或者是寄养？）给了新西兰土著毛利人。顾城社会生活能力极差，尤其是到了国外，离开了妻子几乎无法生存于社会。妻子谢烨某种程度上成为他的全职保姆兼全职助理。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;顾城定居新西兰激流岛后，在自家房子旁边圈了一块地，养了几百只鸡，却因为卫生、吵闹等引起社区内其他居民的不满，社区官员几次上门，要求顾城将鸡处理掉。顾城认为：在一个自由的世界，难道我没有养鸡的自由？最后，法院下达了判决书，要求顾城在限期内自行处理。结果，顾城拿着刀进入鸡舍，几百只鸡尸横遍地。然后，顾城把鸡脑袋装在一个塑料袋里，交给社区官员，证明自己已经把所有的鸡都彻底处理了。社区官员吓得当场逃跑。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;这件事情后，顾城对他的妻子说：全世界都在欺负我。而且，为了发泄，顾城还到山坡上随意挥砍大树。谢烨说，顾城整整砍了一个星期。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/23.jpeg" style="line-height: 1.5em;"&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;顾城、谢烨、孩子与朋友在自己家中&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;1992年，顾城夫妇接到了去德国讲学的邀请，一家文化机构答应为顾城提供创作基金。顾城开始想放弃，他说，除非英儿一起去。谢烨央求英儿劝说顾城，不要放弃这个机会，至少可以给家里困难的经济状况带来一点缓解。去德国之前，顾城要求英儿在家等他们回来。谢烨则说：如果我们回来的时候你还在，那就是我的命，我就彻底接受这个现实。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;英儿最终决定离开。很快又爱上了一个比她大20岁的洋人。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;顾城在德国听说英儿与洋人老头同居私奔，非常生气，便开始创作小说《英儿》。在这本书中，顾城对英儿的爱恋同对她的怨恨并存着。书中认为，英儿爱上他顾城是想利用他解决出国的问题。英儿爱上洋人老头是想利用洋人老头解决绿卡问题。这本书写完后不久，1993年9 月18日，顾城夫妇在回新西兰的路途中经过洛杉矶，两人一起最后一次接受了媒体的采访，其中一个重要话题就是《英儿》。此后不到一个月，顾城在新西兰用斧头砍死了妻子谢烨，然后自杀。&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>  
    <comments> 
      <comment> 
        <status>0</status>  
        <comid>1</comid>  
        <content>1</content> 
      </comment> 
    </comments>  
    <newStatus>5</newStatus> 
  </new>  
  <new> 
    <newid>11</newid>  
    <title>16岁少女深夜单身赴约 遭3名男子多次性侵</title>  
    <time>2015年11月04日 03:37</time>  
    <reporter>Jack Criss</reporter>  
    <editor>Franky Shy</editor>  
    <zeditor>Holoooo</zeditor>  
    <content>&lt;p style="margin-top: 20px; margin-bottom: 20px; padding: 0px; border: 0px; font-stretch: inherit; font-size: 18px; line-height: 30px; font-family: Arial, Helvetica, 'Hiragino Sans GB', 'Microsoft YaHei', sans-serif; vertical-align: baseline; word-wrap: break-word; color: rgb(93, 93, 93);"&gt;如皋商务信息网讯 16岁的少女小燕在深夜的时候接到朋友的电话出门赴约，却被3名男子通过恐吓、殴打等暴力手段,多次奸淫。而3人中最小的只有15岁,最大的也仅24岁。日前,广州市从化区法院少年庭和刑庭分别开庭审理该案,3名男子分别被判处有期徒刑四年至十一年不等。&lt;/p&gt;&lt;p style="margin-top: 20px; margin-bottom: 20px; padding: 0px; border: 0px; font-stretch: inherit; font-size: 18px; line-height: 30px; font-family: Arial, Helvetica, 'Hiragino Sans GB', 'Microsoft YaHei', sans-serif; vertical-align: baseline; word-wrap: break-word; color: rgb(93, 93, 93);"&gt;2014年11月5日晚上11时许,家住从化的16岁女子小燕接到朋友阿明(18岁)的电话，想约她出去聊聊天，稍后，朋友阿勇(15岁)和阿文(24岁),4人同乘一摩托车来到阿文家中,边喝酒边聊天。喝完酒后，阿明示意其他两人出去后，便对小燕动手动脚，但遭到反抗，阿明遂使用暴力,强行与小燕发生了关系。&lt;/p&gt;&lt;p style="margin-top: 20px; margin-bottom: 20px; padding: 0px; border: 0px; font-stretch: inherit; font-size: 18px; line-height: 30px; font-family: Arial, Helvetica, 'Hiragino Sans GB', 'Microsoft YaHei', sans-serif; vertical-align: baseline; word-wrap: break-word; color: rgb(93, 93, 93);"&gt;稍后进来的阿勇和阿文也都对小燕施暴，阿文威胁小燕，“再哭就拿刀砍死你”。小燕的噩梦持续了近两个小时，直至次日凌晨1时才回到了家。&lt;/p&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/24.jpeg"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;谁知，尝到甜头的三人于6日晚再次电话约小燕出来，并称绝不会在做出这样的事情。小燕再次相信了。阿明将其带到一所小学附近的“断头路”,再次强迫与小燕发生关系。稍后，几人回到阿明的家中，小燕再次遭到留守的阿文的强暴。后三人又将小燕带到桥底,试图继续施暴。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;最后，小燕借口去方便，试图拨打110，被阿明发现并阻止了以后送回了家。回到家的小燕马上报了警。17日,阿明、阿勇和阿文三人被公安机关抓获。&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>  
    <comments> 
      <comment> 
        <status>0</status>  
        <comid>1</comid>  
        <content>文章涉黄</content> 
      </comment> 
    </comments>  
    <newStatus>2</newStatus> 
  </new>  
  <new> 
    <newid>12</newid>  
    <title>大学毕业女生工作3年 身负9000万元巨债</title>  
    <time>2015年11月04日 03:38</time>  
    <reporter>Jack Criss</reporter>  
    <editor>Franky Shy</editor>  
    <zeditor>Holoooo</zeditor>  
    <content>&lt;div&gt;如皋商务信息网讯 工作三年多的小陈已经背上了9000万元的债务。如今，高铁、飞机不能坐，工作找不到，想考公务员，连报名都不让。父亲痛心疾首，“这难道是我们家的陪嫁?又有谁敢娶她!是娶人还是娶债!”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;大学毕业后的小陈被一家担保公司聘用，工资每月3800元。2013年，公司成立了一家空壳公司，用于向银行贷款。总经理老蒋找到了小陈，希望她能当一名股东。“这是挂名的，没有关系。一年后就把你置换出来，眼下临时找不到人，你是公司信得过的，就帮帮忙吧。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;面对老板和同事的劝说，小陈推脱不掉，只能在一笔贷款上签字。2014年，这笔贷款到期了。蒋总再次找到小陈，要续贷让其帮忙签字。小陈拒绝了。银行客户经理表示，没有续贷公司就会破产。并称这次是自然人担保。只是什么是自然人担保，小陈却不了解。小陈说，“蒋总和银行客户经理一起找到我，让我先签字，过一二个月就替换出来，一点事也没有。银行经理说，他担保没事，不连累我。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/25.jpeg"&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;法庭中，小陈出示了老板蒋总的一张承诺书，愿意将小陈的法律责任全部承担过来，要求原告放弃追究小陈。但是，已经破产的蒋总，这张承诺书并没有什么作用：原告不同意。银行方面表示客户经理已离职，并没有正面与小陈一家交锋。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;法庭上，所有人都为小陈感到惋惜，但是法律是无情的。&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>  
    <comments> 
      <comment> 
        <status>0</status>  
        <comid>1</comid>  
        <content>1</content> 
      </comment> 
    </comments>  
    <newStatus>5</newStatus> 
  </new>  
  <new> 
    <newid>13</newid>  
    <title>大学食堂女神走红 清纯甜美美女吸引学生排队打饭</title>  
    <time>2015年11月04日 03:42</time>  
    <reporter>Jack Criss</reporter>  
    <editor>Franky Shy</editor>  
    <zeditor>Holoooo</zeditor>  
    <content>“扬州大学农学院食堂最火爆的窗口，都是因为有扬大食堂女神!”2日，一条题为“扬大食堂女神”的微博话题火了，不到一天的时间阅读量便突破20万，该话题也成为新浪微博热门话题，网友纷纷表示要重回校园偶遇“食堂女神”。3日中午就餐时间，记者采访发现，蹿红网络的“食堂女神”果然名不虚传，长相甜美的她，人气“不是一般旺”。&lt;br&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/26.jpeg"&gt;&lt;div&gt;图为长相甜美、工作勤快认真的“食堂女神”李娈。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“扬大食堂女神”长相甜美 同学们直呼朋友圈已被刷屏&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;从这条话题的微博中可以看到，红色的简单工作服，黑色帽子，齐刘海，大眼睛，娃娃脸，五官精致，笑容甜美，“食堂女神”名副其实。微博发出之后短短几个小时后便迅速在微博扩散开来，在扬大学生们的朋友圈、空间等社交平台上，“围观女神”已经刷爆动态栏。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;该校大二张同学告诉记者，前几天空间里便有些同学发了关于“食堂女神”的动态，没想到现在会突然这么火，朋友圈和空间早就被这一消息刷屏了。网友“@不不西西”评论：“张姐烤肉饭火了，明天一定要去看看。”网友“正版小栗旬”评论：“我决定明天起去食堂食饭了。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/27.jpeg" style="line-height: 1.5em;"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“食堂女神”不仅“美”而且还“勤”，每天勤工助学&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;记者了解到，女神是扬州大学在读的大二学生，名叫李娈。一周前，通过朋友的介绍来到食堂勤工助学，每天中午和晚上下课后都会到“张姐烤肉饭”窗口上班，为同学们准备饭菜。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;从微博上了解到消息后，记者也慕名前往了食堂二楼“张姐烤肉饭”。在点菜的过程中，记者近距离亲睹了女神真颜，清纯、可爱，与网上流传的说法一致。同时，记者发现在整个工作过程中，李娈始终面带微笑，礼貌友好地为同学服务。包装饭盒时，她将盖子仔细地盖紧，饭盒、筷子的位置摆放恰到好处，整理好包装袋后再递给学生。当被问及兼职累不累的时候，她笑着说：“这份工作不算累，老板人很好，工作很愉快、舒心。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;扬州大学园植学院大一学生潘瑛娟告诉记者：“食堂女神人美，心更美，真正吸引人的不仅是外貌，友好、认真、勤劳的态度才真正是女神亮点。”&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="/news/public/images/articles/28.jpeg" style="line-height: 1.5em;"&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;借女神魅力，“张姐烤肉饭”窗口爆满&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;记者从该校众多就餐的学生处了解到，“张姐烤肉饭”窗口本来的生意也不错，自从“食堂女神”走红后，知道的人越来越多，生意越来越火爆。众多学生、网友慕名前往食堂二楼吃饭，顺便一睹“女神”芳容，每天常常人头爆满，顾客足足多了一倍。学生反映，食堂女神“出名”后人很低调，没有架子，服务态度更好了，对大家都很热情，真心喜欢她。记者发现，这两天，“去食堂吃烤肉饭”，成了同学们嘴里常说的口头禅，也成为校园“热词”。&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;“我本来只是想来做兼职的，没有想到会在微博上走红，看到微博也是挺惊讶的。”李娈说，面对网络走红和“食堂女神”的称呼，自己也是刚刚听说，她表示自己很普通，感谢大家对自己的支持，希望能好好地做好这份兼职工作，能为同学们服务，也能减轻家里的经济负担。&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>  
    <comments> 
      <comment> 
        <status>0</status>  
        <comid>1</comid>  
        <content>1</content> 
      </comment> 
    </comments>  
    <newStatus>5</newStatus> 
  </new> 
</news>
